美媒記者：劉鶴於中美貿易談判工作晚宴中途離席

《霍士財經網》(Fox Business Network)記者Edward Lawrence在社交平台Twitter發表片段，指中國國務院副總理劉鶴昨晚(9日)與美國貿易代表萊特希澤及美國財長努欽進行工作晚餐期間中途離席。他亦引述消息稱，劉鶴向萊特希澤及努欽表示，他已不能做任何事，要由中美元首進行商討。(fc/da)

投降

去個廁所都出新聞

中灑伏，屌你老母
一路都話就傾好，就傾好
突然反面都有既，咩人黎架
屌你老母

gg

飯都食唔落 唔使講咁多啦

越大獲越快樂！
正！
天滅垃圾支那！

話壞消息出盡 爆升個d 個腦係咪裝屎

急屎姐

屌你，人地有自殺自由

假升引老散

邊個話你聽就傾好啊

買咗牛?

弱智到以為咁玩法都會升個d 好明顯係智力有問題啦

喂 美國冇投降輸一半依支歌仔唱㗎喎

話反面就反面，屌你老母

問你啊
邊個話你聽就傾完

頭先話再新加3250億貨收25%關稅

之後他也再沒回蚛國了

急屎去廁所都係新聞

唔好跟車太貼

個啊伯都幾慘
有咩事維尼都頂佢去
但佢最多都係人肉傳聲筒話唔到事

人哋係電視個4眼肥仔

希望在明天吖嘛

唔識睇中文？離席阿

走場狗

劉總應該好熟悉鴻門宴 跟足程序 劉邦都係宴會中逃走

做得好射粒飛彈炸佢老母，但唔炸佢等佢唔開心

咁咪好囉，入返啲人民幣當投資

其實人民幣仲有無機會再跌

搵個留學去傾。書都未讀完

你講我？我好似講過 btw唔好咁認真

劉鶴=玩撚猿

發現一隻比人水左買牛嘅水魚

走場將replay貼上kyo

柒到唔敢睇

係咪有人話會負全責

典型香港人
不願面對現實

封撚埋香港
失業潮黎

又拖，醒目

好快又話會傾番好架喇
你估真係全面開打咩

係啊係啊

出去透下氣者

好明顯唔想食美點雙輝姐，成日都冇食架啦

侵侵只願同習總直接傾，劉鶴可以出返去食漢堡包

尿急？

係囉，明明傾好曬，支那無啦啦反口都有嘅，正仆街

睇習帝

🚬 都要作古仔 老美真係生蕃黎

上個網，咁認真jm7

馬英九看手錶

留學食飽去屙屎都唔打算談判

他已不能做任何事

急屎啫

快撚D大棍插啦屌, 係度日日磨過山車

封情書到底寫左咩??
"錢同人命你拎去 但我要繼續做主席"

成功浪費夷美食物，又贏

咁有信心
咁你洗咩屌晒鬼？

咁有信心，strong hold唔好放咪得囉

佢會唔會俾維尼攞嚟祭旗

比李鴻章更難做有維尼呢個老闆

啱啱收到電話，條女已經上左房，咁咪走先囉

直接取消星期五會議啦

記住啦！下次消息發佈：
就xxx
即係準備反手 一刀甘既

扯貓尾咋，整個國家領導人會議又拖三個月

出兵囉! 打三戰!